的士陳上春晚唱完野狼disco之後咁樣講⋯⋯

的士陳上春晚唱完野狼disco之後咁樣講⋯⋯
㩒去 3‘40

佢暗黃 加油喺同手足講

痴線，好撚難聽

好似野味同狗肉咁 上面啲人鍾意

我話永遠都中國人好難聽

去到邊都係蚛蟈人
好惡毒，咁樣咀咒人

難聽過粗口

都係skr醒 一早加拿大籍 英文又勁 又玩得

得撚閒同你中國人

skr行得好前

人地每講一次就袋一億